點睇歷史上每次左派搞事,都要右派執手尾?

咁點解你左手打完丁要用右手抺

因為右派搞事都要左派執手尾